感情問題

女仔同你講係大學讀到好攰
點答🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

quit

Quit

又同我講話要減肥又話跳舞好攰
又話鍾意自己一個 姐係點🙇‍♂️
又話好難遇到合適嘅人

推

即係佢唔鍾意你叫你死撚開

佢話遇到個合適嘅人好難
我話我都覺得係
但我覺得我好好彩
佢問我點解 我話我識到你就係我最好彩嘅事
跟住佢😂😂咁我都好好彩啦
跟住佢就話要相處多啲先知